屌你老母中國移動

成撚日斷，晨早流流上唔到網

一到收工時間又係咁，斷下斷下

我屌你老母

下，你用得依間野唔係預左咩？呻黎做咩？

唔知

中國移動我屌你老母

襯依家仲上到網，屌多幾野先

垃圾中國移動，祝你生仔冇屎忽